サイト作成時に作成されるページ一覧をini.csvに入力します。
カラムは0.ページ名, 1.URL, 2.タイプ, 3.テンプレート, 4.カテゴリ(商品一覧のみ), 5.コンテンツ(フリーのみ), 6.モジュール(検索のみ)

ini.csvがない場合はini.default.csvが読み込まれます。
ini.csvがある場合は、管理画面の全てのプラグインのページで初期化実行を行うことができます